Frequently Asked Questions

Q: What tokens are supported?
A: Currently only USDC on Base network.

Q: Can I change the payment amount after creation?
A: Yes, use the updateLoop function.

Q: What happens if the payment fails?
A: The transaction will revert and can be retried later.

Q: How do I cancel a recurring payment?
A: Call cancelLoop with the loop ID. This is permanent.

Q: Are contracts upgradeable?
A: Yes, using UUPS proxy pattern. Only owner can upgrade.

Q: What are the gas costs?
A: Approximately 120-150k gas per transaction.

Q: Can I use this with a smart wallet?
A: Yes, compatible with Coinbase Smart Wallet.

Q: Is there a UI?
A: Not yet, currently contract-only interaction.
